乜嘢係Computer Science？

閣下正聚腳於學術臺。

膠少陣

以前畢業即入motorola
而家畢業即刻無得撈喇

Dog

computer 晒銀紙

曾經我以為同電腦有關都CS事
讀緊CS時發現原來CS即係學識去利用電腦解決問題
現在的我會說同電腦有關都CS事

嘥銀時
嘥銀又嘥時

21世紀啦，要改變世界只有software engineer做到，computer science啲knowledge handle得最掂嘅人咪負責改變世界，讀唔掂嘅都不至於餓死，要讀cs讀到嘥銀時嘅除咗蠢得交關之外都幾難做到。

Computer Science (HK) = 系統維護員

Computer Science (US) = 未來創造者

The art of thinking like a computer

你估重係18世紀，無飛機搭咩，真係有料嘅去美國邊有可能無人請，對software engineer嚟講包visa住宿已經基本到無得再基本，哩到無記錯都有ee人share過去silicon valley做，未grad都聽過有人r到silicon valley intern。

唔知你同班無料嘅it9日日唱衰香港IT為乜，有料根本唔怕無路數，香港雖則無科技公司，都叫做係financial enter，有齊咁多間BB落腳嘅城市應該一隻手都數得晒，啲entry post人工4x K其實咪又係同美國entry post除埋稅後一樣

financial center